金鐘站個黃衫藍屎忽畀個伯伯屌走左

個黃衫傻鳩仲係咁同個黑衫靚女嗌交 話佢地破壞法治 到處破壞 有嘢要搵法律途徑解決

點知有個伯伯突然出擊 大大聲駁番佢 話破壞法治係果啲死差佬呀

好型啊！！！ 大大力咁撚走個傻鳩 全場人都拍哂手 個傻鳩仲畀popo拉番出閘

光復香港，時代革命

小妹已濕到一地都係啦

呢條傻閪？

有無片

果陣蘋果姐姐仲比佢鬧

正一傻仔